[game]跳幾下有錢收你會點揀?

呢個遊戲係只要參加者係特定既高度跳落黎，就會有特定既獎金送比你

以下係幾條遊戲規則:

1. 參加者需要跳總共30米既高度
2. 跳既高度可以自行分配
3. 玩家需要背向跳下
4. 遊戲場地分為石礫堆，石春地同埋太平洋海面，每個場地只能跳1次

5. 以下為獎金金額(hkd)，x代表跳既高度(米）
a. 跳石礫堆既獎金為7既x次方
b. 石春地為x! (1*2*3*.....x)
c. 太平洋海面為扣除x*500萬

6. 獎金唔可以轉移比第3方
7. 遊戲結束後最多負債1萬元

如果我遲下將佢變成真實game，大家會點玩

想參加既留tg

跳完 一係變殘廢一係就死

比較想知 太平洋點跳
你包機送我地去太平洋

包你來回遊輪

如果係得呢幾條規則我參加
不過跳完太平洋係咪一定有人救返上水先

唔死
醫藥費都收唔返
玩唔過

有bugs 無話背隻唔準攝野

有無取巧工具
垂直定有斜坡例如圖一
可唔可以list 埋每個場每米幾錢

你個名
btw 我跳海

呢條係咪數學題黎

A 10
B 2
3 18

你以為石春唔痛咩

點會唔救

石春地我跳繩都仲得

list左啦
全部水平

是但一個場10m 跳落黎唔死？

怕石春仲怕過尖石
192475251 hkd

呢樣係隻game既重點

到時求直播

背向跳 首先你個意志遠高你個恐懼
仲要加埋30米

隻game講cp 值
石春跳黎冇意思
3米已經叫有風險

石尖跳10先叫玩緊

15
15
0

我找到了這個遊戲的必勝法

你計下先啦，過萬億呀
你買十對手腳備用都得

20米a 10米c
你破左產啦